鏗鏘集：還能走多遠

你快手
我睇到18分鐘啦......
唉......
唔知講乜 ...無言

我們還能走多遠呢...

班篤灰狗真係

有既就好珍惜每一日，差唔多冇架啦

成班輸左係度圍爐

其實就算冇人篤灰都會有藍絲舉報同臥底拉人架啦
講到底都係香港人唔夠勇，勇既人又太少，爭取民主既決心唔夠
仲要分和勇，孫中山搞革命行為勇武，把口講和平，所謂和勇合一係一個人同時擁有和平同勇武既特質，然後成班有合理主張同武力既人集合成一股力量，香港人就係精人出口笨人出手，我係屋企和平，你上前線勇武

就算係勇武都唔好得去邊，我見大學同學大家分別都有去發夢，有人唔好彩比人捉到，有人好彩冇比人捉，比人捉到果班同學校報串同排斥人地，攬炒就淨係識同自己人攬炒唔係同敵人攬炒既，香港人根本唔值得你為佢地而犧牲

話題終結者

都冇咩未來可言
唔好咁傻因為情懷留係到
將正確嘅歷史散播出去
先有人會記得
就好似5月35號一樣

唉

太多數字

建制議員同社區幹事全部都係人型狗